梁卓偉：每一個中國肺炎感染者 能夠傳染兩個緊急接觸者 病例倍增只需四日！

致前線醫護：救人必先自救

瘟疫公司真人版

當年淘大招呼咗件支那人入去賴屎
結果幾多個人中咗招？

1-2個月就感染10億人

咁肯定？

屌你老母啦, 一問佢封關即刻現撚曬形

一日唔止一個感染者

又過無政治考慮 聽到勁忟
句句都係政治野 不停幫垃圾政府兜

每個大學教授都總有一日會出黎幫政府擋一下, 成為condom, 永遠失信於民, 逼你之後奶共